# Задание
1. С помощью jQuery создать контрол, работающий с вкладками. 
Пример http://dimox.name/examples/universal-jquery-tabs-script/
Можно использовать любую анимацию, методы show, hide и подобные. Код примера желательно не смотреть. 
2. В форму обратной связи добавить возможность выбора города обращения. Сам список должен загружаться после загрузки страницы через AJAX.
3. Список* из п.2 превратить в текстовое поле-автокомплит. Если пользователь ввёл 3 и более символов, нужно подгрузить список городов и
показать  подходящие по вводу. При клике на подходящий город, ввести его полное название в текстовое поле.